我地隻神獸係咪應該升下佢？

中聯辦，黑社會，元朗鄉黑，福建人而家不停出人捉手足，你地自己計下，受傷嘅，死嘅，驚嘅，守大學嘅都出唔到，我地兵力剩番幾多？唔反撲嘅話佢地唔識驚，比佢地捉幾個有成功感就會愈捉愈捉，佢地全部都係呀叔呀嬸黎，我地點會唔夠秋？

我都覺得可能係圈套，一開片d狗就會趁機圍捕，所以一係手足完全唔好出，一係多d人一齊出，同埋唔好著黑色。

呢d暴民都係欺善怕惡，我地已經私左好多人，個朵夠曬臭，唔爭在私埋d共狗領袖，例如大波man, 中聯辦大隻狗，見香港好市民臂章即私，唔可以比紅衛軍風氣蔓延！必須斬草除根！要贏一定要夠惡，你估外國國家唔惡咩？而家嘅法律係人地話乜就乜，我地點樣都係犯法，豁出去啦手足！

當然

火鳳凰

+火魔

量產型

仲有要設立神獸部門，遇到有零聲藍絲出沒要即私